關於老豆搵仔所帶出既信息，我地需要還原基本步

我明白到好多全香港市民好想黑狗要死，但經過以下呢幅圖，我開始有少少想法：

1.好多連登仔好想有黑狗比人暗殺，我可以話比大家聽，現階段我地仲係菜鳥。

2.有好多人想黑狗仆街死，我都好理解。

3.我知道有mon post狗係度睇緊，我都理解，不過我開始諗到少少野。

就係如果全香港市民，唔需要用手畫，我要你地快閃，我意思係黎一個老豆搵仔既快閃行動，要全香港有幅牆既地方都貼上每一位黑狗所有資料係幅牆到，我唔敢話絕對有用，但我好肯定呢種手段係會令佢地班黑狗活係恐懼之中，而呢個恐懼會帶黎好長遠影響

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

推
行到邊噴到邊

推，諗左好耐 應該最有用

週圍噴，貼，油

住埋同一棟樓果D都唔出手

分埋區貼自己果區既

牆格仔咁多格有排寫

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行